【阿亞軍事衝突】俄羅斯、美國，關注事件，呼籲雙方立即停火。

打喇 好悶呀

一帶一路